點解冇人講㗎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

監控燈柱其實出現咗好耐喇
但一直冇人講

認住呢兩款碌柒！！！

觀塘已經有喇
加埋三年內會推嘅信用評級制度香港真係molamola
點解冇人講！！！！
點解冇人發起行動反！！！！
推呀推爆呀我地全港都知道港共政苦嘅陰謀呀

push

借位

今日18:30海富
盡量帶電筒着白衫
無白衫都可以最緊要人到
返左工既收工照出

【跪地求你入嚟睇】香港就變香港市 快幫手推

可入去再望望！！！！

【向監控說不】香港不要中國社會信用系統公開信 #AntiCCTV (監控燈柱關注組)

痴線！信用評分，關我鬼事？點會監視我？

請 全 力 推 社 會 信 用 評 分 post 上 熱 門

推撚爆佢！

呢個好重要！
快啲推到有遊行！

再冇人知香港就淪陷㗎喇

港共期待緊死第一個警察或者示威者

唔好再俾人sidetrack喇大家

推

求大家幫手推上熱門

Pish

好多人都唔知道香港已經有呢啲燈柱喇
仲唔推

冇人講就冇人知㗎喇

人嚟！同我推！！！！！

自push

中共宜家想係新個個創科板搞社會信用... 日後你連買股票都唔洗買

咁大件事！！！
點解無議員做野？
啲議員廢架？？？

真係好心急
明明極重要但成班人俾人sidetrack曬去咩光復乜乜乜
推俾更多人知呀幫手

點止
搭飛機返個鄉下都唔得喇

人呢各位

Push

要講呀！

唔夠人知道呀
明明燈柱同信用制度先係大佬

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

幾時可以拆左佢

人夠多先發起到行動！！！！！
繼續推上熱門俾文宣組做嘢呀

btw 三年推信用 個講法係兩年前出嘅...

巴想問有冇fact check??
係咁嘅話香港真係淪陷邊緣喇
推po呀各位

推！！！！！

mola好驚真係會實施呀
點解仲未有人發起行動反㗎

其實係唔知有咩方法可以搞

有人關注就有方法
幫手叫frd嚟推啦！！！！！

太少人知道呢單嘢喇
推啦各位

喺呢啲高科技面前有Blackbloc有掩護都唔夠
真係要拆除同埋唔實施信用制先得

大家幫手share

到時上連燈都應該會扣分

真係好辛苦
點解明明維護好基本嘅自由權利都要生要死咁

唔要呀

人嚟呀

啱啱search見到咁:

中國國務院在2014年頒佈《社會信用體系建設規劃綱要》，計劃2020年全面實施「社會信用評級系統」，逐步收集中國所有人民的各項資料，作為綜合計算信用評分的指標，並對評分高低的人實施獎勵與限制，目前這套社會信用體系已在多個城市試點。

本月5日，廣東省政府公布《貫徹落實綱要的實施意見》及《廣東省推進粵港澳大灣區建設3年行動計劃（2018-2020年）》，3年內擬在廣東、澳門以及香港全面性地建構「社會信用評分」等相關制度與體系。

八達通係同samsung獨家完約先加入Apple pay
立心不良嗰個係Samsung

！！！

繼續推

請問點樣可以有呢啲高清圖？想印。Thanksss

我都係喺唔同post逐張搵出嚟的
因為關注度太低！！！！！所以好少好少圖！！！！
所以想大家幫手推呀

所以係真係包埋香港呀

本身諗住唔聲唔聲諗住硬過

以為可以好似逃犯咁夾硬黎

點知逃犯衰左，令到巿民挖晒d料出黎

而家揚撚晒，中共蠢過隻豬

一早知..但奇怪既係大家一直不聞不問..

咪係囉一個二個走曬去光復上水乜乜柒柒
明明嗰啲都唔係最逼切！！！！！
然後TVB就新聞報曬呢啲支線嘢
大家就一齊俾人sidetrack曬

好大陰謀
喂呀個po推唔上去喇

鄉下 一早比土共拆左

搵次遊觀塘
拆鳩曬佢

有人先得㗎
你睇 都冇人

講咩 一陣又話失焦

可以點做 叫民主派係立法會嘈???

一樣一樣黎，香港人好撚忙

我無嘢講 淨係幫推

🎈🎈🎈🎈🎈🎈

推
日日都經過
有一日仲貼左啲memo喺碌柱度
貼左七大訴求
第二日去睇唔知點解淨係得關於監控燈柱嗰張冇畀人撕走

推推推

我冇野講！

認真
可以點搞？（物理上）

宇宙級最錯嘅評分系統，佢一出我敢講即刻全港永久大罷工！佢老味

推！！！

想知可以點搞

Pish
有咩可以幫手做

其實有人講
文宣製左圖
但點搞好

因為普遍市民對呢方面冇知識

推推

Sorry 覆錯

Airdrop宣傳大法

整得幾靚
唔知易唔易爛呢

有冇link list晒啲燈柱location？

有冇科技組研究方法破解

推呀！推爆佢！

P

要保安局交代

一定要遮cam

屌 香港人好攰 我地一定得

觀塘見到

好重要 推

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

遊行囉光復佢

扑撚曬佢地

推屌

呢個真係要推
一定要拆哂佢！

齊拆

推！

啟德果邊都有

推, 希望唔好被人拆左

幾個手足一齊夾手夾腳拆撚曬佢啦

pish

前幾日同大陸嘅阿叔講 呢個信用制度 搞到無晒私隱
好好地俾人監控 唔覺得好無謂㗎咩 跟住我又話人嘅價值唔係俾d分所影響.....
但佢都話覺得呢個制度好 捉晒d壞人
我完全唔知講咩好
呢個制度係維權 本身無必要好無

好撚恐怖

我無嘢講呀

好多野要推 好忙呀香港人

係啊屌！差啲唔記得！

推
屌你老母痴撚線

點解冇人理咁。。

其實燈柱係咪大趨勢？
全世界陸陸續續整緊？

其實可唔可以唔好再用咩冇人講做topic
邊到有人唔理 問題係同時間有好多野發生緊
正正常常用個普通topic咪算 見到果炸感嘆號就頭都痛埋
btw 推

觀塘

認真 人地大陸係咪都係咁既樣
同一個樣既 咁就真係88

屌班戇鳩又係那個好人好姐晒乜驚論

同送中一樣危險，push

呢兩日打緊仗, 當然即時戰況重要啲, 但有人講架

黑警濫權係目前最重要嘅主線，但社會信用體系嚴重性不少於黑警濫權

好重要！

推呀

我推

推啊！！

因為好高咁21係唔係要帶梯？

當道德要用分數去規範 係咪就代表個社會已經冇得救 當為咗分數而道德 係咪已經係不道德？

一路都講緊

冒犯到你嘅話唔好意思
因為明明呢單嘢係最大煲咁滯但竟然關注度係不及其他議題我好心急呀
唔整多喲感嘆號真係驚大家唔click入嚟...

解鎖1001 plz
撐樓主

Print大大張文宣出嚟貼牆！我尋日同幾個frd一齊去搞
見啲人真係會企埋去睇

目前我估連儂牆嘅關注度都仍係好高
Print啲大張啲sharp醒啲嘅圖出嚟貼天花板 貼當眼位置就會有人睇到
Btw長輩圖夠曬sharp

有其他地方比如台灣澳洲 佢地係set呢啲喺機場
真係for保安用途
但中共係用呢啲嚟

屌你老母

直接去觀塘野餐？

【跪地求你入嚟睇】香港就變香港市 快幫手推

21 號嘅訴求其實應該加埋承諾不會引入監控系統同社會信用制度

屌屌屌屌屌

推到上熱門啊大家
要keep住團火圢呢個大佬

改過個標題再出

推！！！！
有冇機會整啲長輩圖然後廣傳至廢老群組！
最好加啲廢老都覺得會大鑊嘅後果上去！
針唔肉唔知痛啊

早晨! 721見

改咩好啊

請問如果d人去破壞d cam 有咩法律後果？

連儂牆有貼，但唔起眼，好多人覺得無所臝

去金鐘KO

燈柱係智慧城市既一部份黎, 2017年已經開始規劃, 而家裝緊, 係創科署管既, 簡單啲講今個財政年度果四百幾億創科基金, 一部份係呢條柱, 另一部份就係引入專才既研究員計劃同博士專材庫.

721之後首要

PUSH